覺唔覺得寵物小精靈好野蠻

一日到黑就打算捉人翻去做寵物，明明喺野外生活得好地地，結果就用精靈球困住佢。
如果人地唔想被捉，就直接派隻噴火龍去打佢，打到暈左就再困住佢。

係
所以小智肯俾比卡超唔返入去精靈球
算係幾人道
仲有火箭兵團隻喵喵怪

人地個世界個結構同生物間關係係咁
你用現實世界個套去睇另一個世界？

係
動保撚幾時反

仲要無限配種 生得唔靚唔夠能力就放生 年中幾百萬隻精靈一出世就回歸大自然老母都見唔到(雖然老母好大機會都係百變怪)

能力高都未必好彩 好多時都係要係電腦入面住一世 真正陪到主人既精靈就得個6隻

Be car be car

幾年前好似反過 上過新聞

精靈寶可夢啊
咪用老翻譯名

所以黑白版先會有Team Plasma呢個組織

點解唔自己落場打，要派啲精靈出黎打交

自己落場打，咪變撚左火影(笑)

喵喵怪